邊撚個傻閪用咗我個名

咁嘅傻閪名都好用

悲b-,-

痴撚線港女-，-

記唔記得有張畫名俾我既圖

孖潤腸奇異種子 背脊有粒膠
我搵唔返

你既遺願

我個腦有嗰張相 但搵唔返

照鏡咪見到

見到個靚仔

仆街 原來巴打黎 欺騙小妹咁耐

我tb